想問下如果我喺香港買apple watch 英國會唔會有保養？

Push

Apple全球保

但係我冇買 Apple care

我都冇 但我上次walk in IFC 佢都幫我換咗部美國買嘅ipad

除咗iphone 其他apple嘢全球保 前排問過精靈

Thanks Ching!

Merry Christmas

Thanks Ching!

Merry Christmas!

買新機當聖誕禮物啦清

用緊iPhone XS la Ching

Apple啲野不嬲全球保 ching咁都唔知 好打極有限

屌你成個月前推上黎做乜鳩

第二次買Apple咋 Ching 唔清楚嘛